Ryzen 7 3700X + RTX2060 幾watt火牛先夠用?

超頻黎打機，550W好似唔多夠

求教

自己計下數係咪好難？

買650都係貴多少少姐

買大火D無壞呀 750W